往香港既航班會唔會講歡迎香港人回家？

去馬來西亞，機長會講歡迎馬來西亞人回家，個感覺好正

點知一機大陸人

係出面做野耐咗，返香港時坐返香港既飛機會特別有親切感

利申：聽緊美麗新香港，想喊

點解唔會？

搭過幾次機，好似無為意有講

聽到廣東話announcement 已經好開心

試過兩年無返香港，一落機勁陌生

通常都係：
歡迎黎臨香港
你依家可以使用你嘅個人電子儀器
我哋特別多謝馬可勃羅會嘅綠卡、銀卡、金卡同鑽石卡/寰宇一家/金鵬俱樂部嘅會員乘搭我地嘅航班
希望係不久嘅將來可以再次為你提供優質嘅服務。

金鵬俱樂部真係好柒

hx 你期望可以點
香港得兩間
其他就冇廣東話了

都係既

家？
被嚴重入侵之後
只有地獄感覺

宜家仲有“返工“兩個字

雖然討厭生活係香港
但次次回港降落個陣都會有d感動
覺得個景好靚但又有sad

香港是我家呢句冇講錯
雖然生活係香港唔係最開心

上次坐JAL有廣東話

我記得有句 本班為禁煙航班 根據香港法例 違例者唔知咩咩咩 喺外地準備返嚟聽到都好有親切感

???

都要睇航空公司嘅

國泰呢段唔知點解印象深刻啲

Welcome to Hong Kong 算唔算

嗰浸支那味湧晒出嚟

我要求簡單啲
但求廣播係用廣東話講就收貨喇

上次坐scoot有 個機長話Welcome Home

唔算
SQ land 新加坡會講 Welcome to Singapore and for residents of Singapore, welcome home

香港四間航空公司都無呢句

阿聯酋都有廣東話